好羨慕啲人揾到愛自己多過自己愛嘅另一半

知你工作時間唔定，見你差唔多成日都冇揾我就知。
你唔揾我咪我wts你囉，喺呢7個鐘入面見到有咩搞笑野/重要消息/得意野都即刻腦海入面諗起你，第一時間share比你，期望你有時間就覆，收咗工覆都好吖。點知收咗工就無視哂所有我同佢分享嘅野，佢有佢講幾句，就話食完飯打比我。好啦，咁我預佢食完飯會睇下我send咗咩比佢，覆下都好呀。點知打比我但又一路打機，又唔講野。

男朋友呀男朋友，姐唔係唔比你打機。
但你成7個鐘都冇覆我ig & wts share嘅野，翻工唔得閒我體諒，收咗工寧願去打機都唔睇下女朋友send咗啲乜，我喺你心目中到底係乜？睇下覆一兩句係咪咁難呀？你打比我但又一路打機，老實講，真係寧願你打完先打電話比我。

同佢講，佢又話我咁都要計，發我脾氣。仲話wts/ig冇意思，係見面先有意思。仲要cut我線話我好無聊。

再睇翻以往我同佢ig嘅對話，幾乎每次都係我見到有咩特別就share比佢。佢？幾個月都唔知有冇一次主動。我嘅主動佢根本就唔稀罕。 好辛苦。

下個更好

搵個會好樂意同你share所有嘢嘅男人啦

搵到care你多d果個人 你又會唔想要佢

一鳩樣

其實佢care唔care你自己心知啦
希望你下段感情搵到個愛你嘅

現實就係人地知你有男朋友就唔會再同你share

點解咁難。幾乎每段感情都係我care多過對方。

種感覺好難受
你擺佢第一位，做咩都第一時間諗起佢，但佢唔係。
佢永遠都話我係第一位，但每次相處啲細節位你都feel到唔係。

我唔會再主動揾佢，就算佢揾我，我都係hea應 & 遲應，唔會再咁上心

雖然我知好難

Exact7ly 我靜左兩日
佢whatsapp我冇覆 打電話我都冇聽
佢就收工返屋企照繼續打機打到半夜
訓醒得閒先會搵我
我決定唔會再將佢擺得咁重要
最緊要自己開心
你比個心人 人地唔一定會比返個心你
失望多幾次你會慢慢睇化

電話我block咗佢，因為佢自己話電話冇意思
你講得啱，做人做緊要開心。
我點佢都唔會care我。
所以我要為所欲為。

工作學業擺喺我前面我都接受到。

既然係咁佢同份工拍拖啦

我係咁諗，翻工都係為將來而打拼。

咁佢將來有冇你？
有你既話點都要陪下你啦
冇你既話先會將工作放係重心
佢要識得取平衡點
點樣係你同工作攞平衡
好明顯佢對你唔在乎

我唔gur佢做咗野咁耐肯用時間去打機都唔覆下我

佢仲話我小朋友 咁都嘈。。

咁咪姐係係佢心目中打機>你咯
好難改變呢樣野
會唔會你試下同佢一齊打機？

俾著邊個女仔 佢男朋友唔理佢 佢都會嘈啦
感情台大把po啦
如果佢唔嘈就代表個女仔根本唔care 或者愛得佢未夠深
一係你改變自己 唔好再咁care佢唔理你唔覆你機
一係你坦白同佢三口六面講清楚
我唔鍾意你淨係打機唔理我 咁你依家想點
問清楚佢再算

我有嘗試過，但我都係唔鍾意，我會覺得好攰好悶，同冇意義，哂時間。

冇共同興趣？

冇當初一齊係好傾。只限熱戀期，係佢減退咗熱情。